抑鬱症發作

好辛苦

撐住

一齊加油

自以為有抑鬱？

選擇性抑鬱

放心，你還上到網，證明"絕對黑色"未出現，去到個度先話自己抑鬱症發作，
你eD係小跳掣，落街食個燒夜就無事

多謝❤️